一人一個旺角 推介食野既地方

祥興記

邊個負我

煙廠街 有間賣點心蒸飯
一盒飯 加 一籠點心 30蚊 好抵
粗左d 但味道正常
唔係唐記

一定係勇者塔兆萬

間間都係中上放題

廣華街有間小檔隻炸雞脾好大隻

旺角果間麻麻地
建議食其他分店

你指邊間

祥興旺角分店

有咩好介紹

其他分店
例如淘大
新開
有保證

麥當勞

唔體驗過劣質放題唔好叫自己香港人

旺角真係冇乜
留名睇野

肥姐

女人街有間foodo西餐廳, d手造意粉無得輸

伏過好多次